女子疑因病厭世怡豐花園跳樓亡

【星島日報報道】一名女子早上被發現在元朗怡豐花園高處墮下，重傷死亡。

現場是馬田路38號怡豐花園A座，今晨8時17分，一名年約60歲女子被發現由大廈高處墮下，倒臥平台重傷昏迷，救護員到場證實已當場死亡。警方事後調查檢獲遺書，相信死者由上址家中的廚房墮下，疑因病厭世。

一陣你全家都跳樓

住馬田路都要死

咁我都祝你死全家啦

高永文又殺人

估到價先算啦